[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (317)

樓豬快到

渣

慢

光總

利迷子旺開po，個個贏多d

最後10分鐘 4567佢

渣ga

冇波賭度下馬先

科隆是咪角大？

外圍好似幾睇好阿妓大炒

冰c？

摩哥唔刷了

想join

性交轉運 有咩地方推薦

點解咁慢...

召喚波POST 利迷

廁所 紙巾筒

Mememe

po?

差兩粒

灣仔豐田大廈5樓B室

度封13c

矛女

恩高唔錯

你林肯城FANS

入多3c啊屌

摩哥快入

2:1

摩2:1

波多 goal

射呀 射呀

Goal 錯

屌你摩狗

Monaco頂住

2:1 就乖乖刷c 好嗎

Who is 723

自己telegram 我@kmb99

廢事搵 cap圖msg我

哈 摩個龍

我三十年利迷...

屌你失on9波

入咗摩哥第三球

轉會未

唔刷c

Pmed

死廢老 行撚開啦

有冇人睇中科隆

轉邊...唔係轉去6dee排

派我未 紅牛反杯到

6 DEE 走線者...

希望蜂蜜蘆薈手足唔好走數

我第一個lm都無

13c 完？

其實你有無賭？

全職mon po都ok~

買左小注波多下一球
打返個和

4:1 我都會派架

lm

Me

無

馬拉加係時間搶分

Lm

摩洛哥還我上盤

賭is for the weak

兩日輸左18k

冇人認投 重抽

...

買左馬拉糕對家 大撚獲

支持重抽

好

重抽

直接抽利迷子算啦

半10 全13 針得

呢個不了 我

發現一場追數波

阿記半場入兩球唔該

小注win 重注爆 咩玩法

ALL IN 左 215 唔中jump

肛子 請抽我

咪啊屌你

買咗科隆
最後諗住屌埋馬拉加趕唔切

抖下算

今個月2k 上到3萬 買完部乜卜岩岩英超輸左住5k

d 運好似走緊

蜂蜜蘆薈又潛返水

我都係 六賠買左十蚊

原來723係我

希杭

唔係我咩

723係七寶手足

主定客

阿妓細波細波細波細波 訓！

派？

係我

教你一個方法啦 就係性交轉運
野就教完啦 收返你2K學費算啦

好似你咁出息既利迷
人見人愛

摩哥入多粒 收全格啦 好無

抽過

7288 12-03-2017
00:48 角球大細 星期六 58 摩納哥 (主) 對 波爾多 (客)
大 [15.5 個] @ 1.82 $6000

$6,000.00

係我牙

抽過啦

me2 -100

試下派

不如拆開派5位手足

送6000比我好過啦

G持

ON9先半場買角大

一條飛追返啦

中風

阿仙奴入未呀

求水

今日連贏6注再連輸6注 輸埋個1000蚊本

6000咁撚多

你邊位

如果有人派我 我會很很很感謝他 然後就會幫他祈福轉運

咁送比我

摩哥果場 踢咁耐走盤 玩即場更好

一人派60

保地花高SP[0] 好似唔錯

怪就怪個龍啦

又燈

林肯城屌打

諗緊搵一場大棍追數定留返玩畜牲好

玩自己啦

我幫你keep住啲錢

一棍打撚死自己 仲比哂d 錢我

妓 我轉會利物浦了

Arsenal

急就贏唔到錢

巴保聯 巴保聯 05/03/2017 主 勝 山度士 1:0(0:0) -
巴保聯 巴保聯 26/02/2017 客 勝 米拉索 3:2(2:1) -
巴保聯 巴保聯 23/02/2017 主 勝 彭美拉斯 1:0(0:0) -
巴保聯 巴保聯 19/02/2017 客 勝 奧達斯聖保羅 1:0(1:0) -
巴保聯 巴保聯 16/02/2017 主 勝 路禾利桑天奴 1:0(1:0) -
巴保聯 巴保聯 12/02/2017 主 負 聖安德雷 0:2(0:1) -
巴保聯 巴保聯 05/02/2017 客 勝 聖賓圖 1:0(0:0)
7場有6場開讓和

岩

👎🏿

即場主隊有2.X WIN 唔小心買左

林肯幾時入

不安

15.5s

德國人

🤷🏻‍♀️

買左10蚊林肯城下一球當祝福

今日已經由+500 到-1.2k

阿 半場都過唔到

阿記廢到

買咗廿蚊客勝

俾業餘客隊屌打

買左0:0 波蛋

林肯ng/w 1000000%

迫害到咁

阿記繼續廢落去啦

睇半場啊狗訓得

妓

恩公2c

阿仙奴

ramsey唔好撚去死

阿記最近食左屎咁

加油

[11]塞圖巴爾 1-2 費倫斯[13]
最後先比人反CUP

跟左8.5

已屌阿妓角細
垃圾

笑死人咩

科隆大角硬，大家可all in

雲加會戰勝歸來

睇黎冠軍都係我曼囊中物

馬拉加 -3

林肯城會唔會贏埋

聽日班畜牲易賭到

車仔一腳踢你出局啦 醒下啦

星期一過到轟先講

艾拉 未起過腳 仆街

睇左10幾分鍾阿
明白點解拜可以抄10:2

R8 點玩

好似比綠衫屌緊

有無水

炒b

係 聯賽盃

科隆goal

入少少客ng先 林撚

起機派我未呀 油b

入細波仲好 林撚邊有可能入

基佬有無出場

仲買阿狗

日日墜機now

咁唔買lu~

林肯城
仆街
打11人聯防戰術

入 無入球

0比0

搵放頭馬

@頭馬

艾拉被禁屌 慘

放低心水訓

羅湖城
Colorado
San Jose

山神,人地唔係職業你都過唔到

阿記贏唔到開始刷角

希望艾拉個龍有化身啦

艾拉維斯捱到幾多分鐘

過左今晚 阿迷會唔會...

搵我嗎？有咩幫到你

林肯城個球員肥仔波

馬拉加臝硬？

有冇馬尿

逼尻條老爺自動申請辭職

阿-9c

想揸

爺爺

你都有肥仔波

肥仔

我識震架wow

荷甲德甲拿拿林整夠3粒

科隆3c

角大點睇

全日重心 當家精選

米燈

阿狗 好廢

半大手足墜機了

當家精選位置 唔中問我攞返

磨到0:0就fatfat了

林肯城背水一戰

痴撚線
阿狗比拜仁炒完
會唔會連林肯城都羸唔到

恩公反cup未

林肯城咁搏做咩....

我係現場一定屌爆阿妓,都唔知踢咩撚

有冇咁廢

聽日r2 2 9 11 好似唔錯

林肯城入未

都黎到呢一步.
嬴埋就入4強

唔係副選
有山狗

支持林肯城晉級

all in左細波 目前唔錯

完全唔知阿狗踢緊咩

反阿必遭慘敗

奧斯爾果種頹

唔敢睇落去

林肯要入幾多粒先晉 利申冇留意

26mins就換ozil...

奧燒都出埋 林肯城 收手啦

樂視個盒係咪冇得睇fa cup

阿技半大又豬

4.5s真係送錢
仲要回飛

cup硬

燈

唔出我 等輸啦死老野

1球就夠

曼 聯實盃
錢曼 歐聯
轟 英超
阿 fa cup
利 水杯

一人一個盃唔好咩

買咗林肯

1回合的

林肯 撚阿狗

笑撚左 林通好波

林肯差d 入

人地仲勁過阿狗

嬲嬲地買林肯廿蚊一比零

林肯城爭啲入

林狗好勁 4人守都起到腳

Oh 0比1啦要買

豆腐肯

cup過哥斯尼

Ok

林肯加油
屌爆阿妓

d後防陪跑

半場冇入球就大大提升左開細

林肯去打歐聯啦

到時如果妓輸撚左就真係好笑

希望林肯城晉級再睇 fan tv

比人鬆肘果個地中海

地中海個肥仔波

死肥仔

15倍晉

笑撚死

比第5級別球隊屌打

林肯ng

點撚樣啊恩公

我已經買咗

有 但要買佢個貴plan

係恨鐡不成龬嘅無奈

馬拉加入未

不了

買少少博佢晉級 爆冷

無力射門

林肯 好搏
打倒妓

應該林肯城去打歐聯都唔洗輸10:2

嘻，阿仙奴

恩公5c

有得睇英超果個plan 都冇？

老豆之前唔知買乜送左個超強體育組合plan

科隆8.5B gel？？

駁唔到

開唔到8.5b 你會多左好多老豆

球証都幫埋林肯

半場0:0 阿真係笑死唔笑死

林肯穩守is ok

林肯加油

差d allin 左阿記2.5大

值唔值all林肯城細

阿妓一定細波 角細

山齊士除左識扣大位 仲識乜

我真係唔係講笑
林肯城反而十上十落有心踢
阿妓成班都無晒神咁

艾拉goal

球證睇阿記唔順

你又出了?

光總咩表情

正

無出 買了 唔敢出害人

偷笑

又同路

高水讓球

準備派我

2x1 恩公8.5 艾拉下盤 上啊

艾拉

me

今日第7條2串1斷1了

阿記nba未

19倍落到12倍 個晉級

支持艾拉入多粒

阿仙奴球迷個樣

呢隊阿。。。。真係all in細波

現場睇既阿迷會唔會吐血死

浪費個盤 屌

屌你老母恩公on99

恩公杯

買左林肯城35倍 阿收手啦

馬拉加斷月中

LM

林肯城+ 3 派錢

塊面勁西

成件事嘅問題就係買咗妓

開客勝好唔好

雖然冇買但係支持

恩公最少半6好嗎

買左林肯半1:0
比佢入先啦

半和

雲加 好不安

恩公反cup Gogogo

恩公反cup ready

林肯

林肯城應該要打英超

Agger

下半場到科隆了

足球都是假的

阿記出唔到線 雲加都可以執定野

馬拉加

雲加話可能唔走啵 見到巴塞熱血反CUP

幾角可以入細

點止雲加1個，全隊都唔好踢波啦轉行啦

高登堡同on9平入波未

足球比賽原意，乃體育競技項目，球員發揮所長，讓觀眾賞心悅目。惜人性貪婪，體育項目已淪為博彩天堂，有利益地方就有黑暗，球賽背後涉及龐大利益集團，已掩蓋了足球競技原意，無數人抱有僥倖之心，結果傾家蕩產，家破人亡，賭癮之深，不能自拔。
本人賭波接近8年，費盡心思，找出莊家漏洞，彷彿大衛大戰哥利亞，結果耗用大量時間和精力，感到身心疲累，有感此乃一處永無贏家之地，驀然回首，本人寧把賭博研究的時間花在事業和家庭上，「見好就收，及早離去」才是致勝之道。
但本人心知呼籲會員戒賭，等同呼籲道友戒毒，雞蟲戒嫖那麼困難，本人只能略盡綿力，定期提醒大家注意賭博的注碼和頻率，所謂「小賭怡情，大賭亂性」，不要讓賭博奴役大家的靈魂，給自己一個解脫的機會，讓自己的人生活得更有意義，祝福大家

對自己隊波咁有信心

半和4倍 阿

差d破蛋

都唔知兩隊做緊乜9

垃圾阿唔入波都刷角啦

個盤+3？
阿妓以為自己頂級球會

1:0

屌 入得1粒

1-0

Ar 1:0

林肯城

笑死人 1比0

入咗都唔光彩

絕殺半和

負負碌碌入咗

利son

雲加

屌你 差我一球

城城 追和叫爆區

補成6分鐘
都唔算絕殺啦

買10蚊林肯晉同cup先

利迷

半大呀

個波飛撚左去邊

-6

無買呀

有無人支持林肯城反勝1:6

ramsey想點撚樣

洗咩1:6
1:2都夠

支持

雲爺爺開心到

支持 買左客其他

今仙奴完左今場又要資助幾多錢比人地起學校

Give some credit to 林肯城

咁又唔得

9號好野黎

寫緊acknowledge比prof 幫佢打飛機咁

Gun左過2 9.5

林肯盡力一博同佢死過啦

妓 我打你老母呀

林肯 集氣

支持 林肯城起碼入兩粒

NG HO GEL頭
德甲波無補時好ON9

正所謂 單邊十二飛燕諾 狂落底線燕豪芬 正一賤種阿積士

最後個句 無得輸

阿仙奴廢到……

好詩好詩 過兄

以後都買佢對家

1.1倍下隊 踢到咁撚樣

駁唔到...

ching ho ball

2:0
3:0
完

買左林肯ng

連登堡整個半0全3好唔好

馬拉加半1全3 ok??

阿妓半6全7

呢隊阿妓 睇完上半場真心佩撚服 差d就做左傻鳩

科隆無c 針

收果300蚊息嚇到人都癲

科c ar

燕豪盤穩唔穩

南哥出水
荷華高斯半大
南特0/+05

科6c

no

望住藍斯條撚樣射幾下藍天射球 射完係到笑 真心吹漲

阿記-5c

科 -5c

三個人圍一個龍門都唔入

點解唔俾買反杯

阿記下盤輕鬆贏

gibbs

豬死了

狗會一陣又整個讓和

阿記刷c咁有效率既

連登堡 on9平
你地入波未

西甲停c

牙油

科隆9.5 b

牙飯

阿 2-0

GOAL!!!!!!! 上啦妓

開大波？

2:0到完場plz

林肯城頂實啦

g持

科龍

買定阿4:0，5:0，主其他先

入波呀林肯城

恩公屌屌佢啦

Fake goal??

Real

on9平1：0

Sad

馬拉cup la 串左科龍

ramsey走得未

科隆goal唔刷角 jump

馬拉反cup派100兩個

同路馬拉
支持反cup

科龍輸好嗎？求你了

雲爺爺放過林肯城啦

阿3-0

大波

3:0....boom

我

上邊買+3既

學鳩me

jump

又BIN

okok

上

呀妓想入返人10球發泄下

+3準備崩潰

阿3.5s jumped

過兒 恩公單邊8C

9C

早知大注買波膽

下體會無出加美路同廢托

gel 得

入夠不如刷角

恩公刷角有回報ok？ 科隆零角兩球有天理？

好似得8c now

唔係連C 咩 唔通睇錯

馬拉加又停c

8.5b gel 得 啦

6+/=8

6c上左8c

保特buy what ar

一陣連 你可能睇到未來

Mala1-1

入左先問

阿狗連5c ok?

阿妓唔好撚停手

Good
反cup埋佢

Lm me

馬拉加油反cup

3點場 kingkong

Okok

半7

恩公杯埋，艾拉頂實

Try8.5 9.5s and ng home 西甲 ng少注

恩公goal

球探成撚日比流料,屌!

艾拉紅埋
馬拉快上入佢老母

科比c呀

連登堡 on9平
比多兩粒我

馬拉加cup 恩公cup

艾拉頂實

3/3.5 win 半ok？

-2c

-3

on9平2:0

頂實

科隆頂住搵雞會入佢

科隆幫手刷d

賽前買咗大波 不補了

頂得住

科龍ng

聲控

角大喎

-.-

阿撚又停撚曬手 踢出底線啦

不了，恩公ng

Kingkong

唔好跟

甘剛

買左細 俾我走盤啦

Gun左

落底啦阿妓

On9出8.5 9.5s 打角大做乜

零角入三粒，有天理嗎？

馬拉反cup呀

刷角啦阿妓 快手啦

阿記停c 林肯城cup佢啦

科子 單邊12角啦

兩個都s

即場毒尿

應該你中我炒

馬拉+斬呀

科子-3角

艾拉頂實 阿妓刷角啦你老母

我小注姐

刷一百角無所謂，恩公要贏好嗎

阿仙奴入多2球啦

阿妓屌多粒啦

100個

馬拉快cup

祝贏

連登堡 on9平
比多1粒我

阿妓子 入多兩球 入左@4.25

Thx過兒角大

大波 爆左 屌

阿4-0

阿狗真係狗黎

Oh~ 阿妓-1 科子-3角

科10

科子-2角

阿妓頂住

LM了

馬拉加 即場 2.5/3 入球大

單邊雙數角，贏都好公道姐

又改名

推人

馬拉加廢到
打少個都入唔到

傻左佢

５：０

期待科子報c

雪雪雪

阿仙奴入多粒

5-1完場ok?

人人高士路

好波阿妓

阿記 nba埋角球ok?

強姦

阿狗 比下面人啦

5-1好黎好去啦 你最愛既比數

馬拉加又唔入

馬拉+ !啪啪啪! 馬拉+!!

佢都求過拜

諗住4.5大 死左9成 最後都開到好感動

4.5大奶奶 @4.25

出氣袋

入撚左喎

有無人比面阿妓

派

科 -1c

...fake

Fake

阿妓真係好鬼肉酸

科隆3-2

科子 刷多兩c啦

科仔

阿狗宜家就叻

He 科隆又fake屌

fake live一早吹罰左

恩公點都要輸

屌你老母球探

馬拉加絕殺

科子 快點兩c 唔是我又捉你老母 你有10分鐘時間

比林肯入番粒完場味算lor

根本係球探on9

兩場都fake好撚好玩？ 兩場都買哂大

連登堡比1粒好嗎

返到黎望一望 恩公已經單邊10C

one more 13倍主其他

-1c科仔

屌你老母 科隆一角都無，贏波仲有天理？

兩場都炒我唔出了

阿狗冰完角未

馬拉狗

恩高11.5 定馬拉cup好

刷角啦 屌你老母科子 刷佢老母角啦

挽留

同求

一嗌就有
半0全3

科龍比1粒好嗎

蒙彼goal

林肯加油入番粒

差一粒呀 快啦

恩公win埋可以嗎

撐

兩粒先岩 兩粒呀係 屌你老母科子 我去睇阿妓姐
你唔洗撚刷角呀 刷撚爆佢呀我叫你 屌你老母

屌 10.5b阿記已死

馬拉goal

未

阿狗想6-1 報仇？

11.5

馬拉又唔入 on9

估到恩公刷角但估唔到刷10C
更估唔到係科隆一隻角都唔肯刷

3x4 差馬拉+

林肯入一粒

似輸多粒

恩公求你了

科龍kingkong入未

如果連登堡比多粒食全格就好啦

阿妓玩到入禁區猜下先射

$20 ng 支持下

Goal!!!艾拉

好絕呀阿狗

笑左

艾拉紅左仲勁 正

恩公快入

恩公馬拉加上呀

紅咗仲勁

咁撚正？

垃圾馬拉

馬撚

艾拉全格可以嗎

35倍

紅左仲勁

可以

竟然係咁
好撚彩買唔到馬拉

高蛇雪雪雪

迪米捷利C又派膠

恩公請絕殺

我我我

恩公絕殺派200

-1c呀屌

差你咋恩公

伊高斯 第一隊入球

抵輸

保地花高入未

恩公11C

Cashed 科仔

阿記-4c

屌你老母閪 差一角呀科子 幫手啦

恩公咁努力，比佢贏啦

跟你算 無心機度

派我

ty 過2

-1c

森多盤可以嗎?

我塞你老母食我d熱烘烘屎嫁屌你

恩公刷角有回報

迪米切利斯真係....

球探好撚sensitive , fake 撚左好多獲

我啦不如

阿妓刷下角咪算

恩公想點呀

燕豪芬肯入波未

恩公單邊11c

阿記9c

恩公

戒了

屌你老母恩乜公 刷啦你老母

炒b-2

科龍90min即吹ok?

阿記-3c

差一c

比多c

11.5 -3

刷角呀科仔 阿妓

恩公下個角球頂入唔該

旁證 8.5 9.5cashed

恩公角球頂入3:2 好嗎

屌你老母科 快啦刷啦

阿記10c 9.5b ok

刷角啦兩場都

差一角呀 好心啦 你老母做雞呀

-2

Ft

12角再派500

好慘恩公已經刷左11C都要比人屌
科隆1C都無刷過反而活得自在
呢個世界真係唔公平啊 唔通真係能力越大責任越大

幫襯

CF

阿妓全力刷角

1.18倍 點補飛

唔撚屌得呀

燃點香煙喝啖酒

阿記11c

阿記5：0緊走嚟刷角？

燕豪芬入未呀屌你老母!

-1

快啦科

加油 派500 LM

恩公絕殺呀 一定要

阿妓出力刷多隻角啦仆街

恩公絕殺

恩公絕殺未

幫12c兄弟叫c

屌你阿狗12c呀

5-刷乜撚野角呀 冰封

所有不快都溜走

恩公仲有幾耐

3:2為止

刷埋佢啦屌

差一隻角呀屌你

Until we score

我愛尻士路

屌，科隆正一賤種隊

until降班

阿G 上次輸左我500 今日幫我贏番啦

12c

GG

]
lm

有得派了

半格
多謝科龍

12c cashed

派第一個好嗎？

多謝炒b

都唔關事-.-

科子11c 反而妓12

奇蹟12c

好在

冚家鏟買咗5次11.5都封我盤

輸一羊一 典派

要叫第二張飛了 金剛 快入 好忙

on9 刷c

熱拿亞無左正選龍
唔要客勝對唔住自己

阿記5mins刷左5c

伊高c fg我當神咁拜高士路

肛子

星期六 61 馬拉加 (主) 對 艾拉維斯 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.23 半格變全格痴線

同路
kingkong

同路

派我連羊十注

屌阿記 贏緊五球啦 仲瘋狂刷角
不再買阿記角球

主其他

熱拿亞一向都長反

定係連贏十注再派你好d?

5-0 最後10分鐘刷5c整爆我 雲爺爺你食屎啦

肥鳩

啊仙奴 你老母正閪波 祝你年年16強

恩公咁努力都贏唔到，公平咩

我都爆左500 11.5s

咁正氣都閪？

冇天理 刷角都要豬半

唔派我點羊

手足 我係叫緊科子12c 唔好誤會 2千分輸了 派唔到 sor了

原來2130~2200 D 波爆到咁
好彩訓過龍

oh no

重申一次
單邊十二飛燕諾 狂落底線燕豪芬 正一仆街死賤種阿積士

阿妓抵你贏波

屌佢老母

e斯高開唔出fg

伊高斯0-1

我琴日打麻雀打到今朝 一訓醒都十一點 好彩skip曬

去邊到打

聖保羅大plz

甘岡 彭美拉斯

森多贏波要派是油了

馬體盤點？

馬體升上一球半

佢客唔買

朋友既私人地方

殘廁

佢作客唔買了

打幾多/

128 10番爆 10/20跑馬仔

雞糊之王

聽日騎好d ok?

不了 我放頭好撚廢

馬體角細好似唔錯

kingkong
繼續入啦

小賭怡情

屌 又fake

FAKE啊CHING

邊忽正氣 係刷就早d刷啦 屌佢老母
恭喜好多巴打中角大

森多盤有無同路

買左6串22 r1-6 1檔全place

荷華入波

巴斯蒂亞 第一粒點睇

買咩好

我屌你老母金剛咩

你話係就係

你是咪都要改名

3穿1中關 不了

你對家無出水你會點狙

買左客勝

已經唔肯定了

買左伊基克 訓

高蛇改名

森多

金剛半先啦 屌你老母

介撚左賭未呀

星期六 77 CF格蘭納達 (主) 對 馬德里體育會 (客)
細 [9.5 個] @ 1.95
星期六 82 唐迪拉 (主) 對 士砵亭 (客)
客 [-1/-1.5] @ 1.96
星期六 87 聖馬田聖祖安 (主) 對 颶風隊 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.82
星期六 78 熱拿亞 (主) 對 森多利亞 (客)
客 [0] @ 1.93 $50
有望中

共勉之

唉又要屌甘岡

介了 幫光b嗌

跟 森多利亞

dllm唔撚見幫我叫

馬體會 2.5b

森多

精英+1

有冇同路.串左3x4

叫左成晚 聲都沙埋 執得少少

金剛 唔好要我勞氣ok?

金剛求下你快d入波啦

汁10k

ok肛子我幫你打打電話

Ok 我幫你屌

咁都少少

買少少 比d信心你

森多利亞

頭先妓4.5@4.25

多左少少再

巴斯光年fg既話又要幫高蛇雪雪雪

唔該曬

高蛇呢

馬體一黎比c 屌

馬體大角for sure

有無人同路布拉加？

今日玩左好多大c 玩下細取個平衡

希望咁多位波po師兄會戒角保平安

Psv刷角啦

傅 2-1

e高斯goal

成晚上盤有無贏過

刷角入波啦psv

荷華高C ! 反CUP! 荷華高C! 反CUP!

咁你贏未得

見詠巴要唐迪 想買士bu亭

金剛 下半場乖乖地入返兩粒收全格啦

要唔要幫你買

我上盤黨 你話呢
最後一注King kong又fake 屌

等陣就入啦 佢老母肛肛捉左返黎

刷角啦快手 等咩呀

甘岡前進會?唔撚入波就係甘岡後退會

靠u了

無限金錢 日日最後一注

馬體同森多開唔開到 2.5大呢

今次real了

SBV精英隊 1-0 海倫維恩

唔好停 繼續刷

一定得 唔得打到佢老母得

無錢聽日你點賭畜生

準備了

993

繼續1001 強運

沙維斯食半格

保花走盤

1001 轉運了